近廿年有咩game比得上The last of us 2?

明明Gameplay, 聲畫等都係超一流
單靠劇本足以變成垃圾中既垃圾，
近廿年有咩game比得上佢？

香城ONLINE

Pokemon劍盾 冇劇情可言

冇
玩左廿年驚
破天荒一半時間逼你用殺父仇人咁撚變態

世界第一

熱情傳說
令依個IP重傷

The last of us “1”

廿年
蛇叔都收你皮啦

岩岩昨晚終於爆左機, 講少少感想, 一開波早段就虐殺左Joel 係好衝擊, 的確係會令到第一集玩家唔高興(包括我), 仲要迫你用返殺父仇人大山婆玩一段唔短既時間, 但我覺得個故事江湖味重, Joel 私心救走 Ellie, 殺哂班醫生, 令到個世界仲係有感染者, 有種出得黎行預左要還既感覺, 之後就互殺大家朋友, 令仇恨值上升, 最尾結局仲好似火影鳴人佐助咁互毆, 遊戲過程中有女同性戀情節可能係有點破格, 但都未至於係一隻糞作既遊戲, 打機都係求開心, 又唔需要下下企道德高地黎玩既, 如果係咁, GTA系列應該受好多批判, 但我都好鍾意玩 GTA 系列, 好期待幾時出第6集

問題係我玩呢隻GAME玩得唔開心。
仲有，你覺得唔係糞作但我覺得係，而你就俾頂「企係道德高地黎玩」既帽落度。
你知唔知你而家正正係企係道德高地話緊我？

而你就俾頂「企係道德高地黎玩」既帽落我＊度。

唔係咁既意思, 我想講既係創作既野係冇可能滿足哂所有人, 呢集故事主線係玩ellie同大山婆互相報仇, 有d玩家就針對住女同性戀, 女權之類既野就起哂鋼咁插隻game, 我係講呢樣野啫

你或者由道德高地落返平地，睇下人地小隻game乜野先

你都識話冇辦法滿足所有人，何必強調「有d玩家」？
隻game 因女女俾人插？咁left behind 已經插左

你想講我唔會小你既，但系你睇清楚人地小乜先啦下

最好笑係，你偷換概念到「血腥」呢part
有咩人小隻game血腥呢請問？
又係有d人羅下嘛？

Btw,「創作冇辦法滿足所有人」，又係一個高地，垃圾廢話，乜嘢都解釋到，講黎做咩呢？